未瞓咪聽我吹下

其實都係想搵個人陪下扶持下
你需要時我陪你
我需要時你係到
簡簡單單咁過
得閒就打鬧下
有時傾下心事安慰下
有時發下小脾氣大家氹嚟氹去
等自己覺得會有人關心自己
唔會係可有可無個隻
點解好似好難咁

好似撞親都渣渣地 永遠我愛人多過人愛我
不斷被背叛被拋棄 但係我條底線都可以一路降低
自己永遠都係最低微個個
利申 試過知自己帶帽都可以原諒 繼續扮無事一齊

雖然我知自己都衰 你地可能笑9我保守
但我真係好潔身自愛唔想咁快比第一次人
我會小反感拍拖無耐就即刻想扑野嘅人
因為我都係覺得第一次唔可以咁隨便
同埋愛點解一定要有性先維繫到
我唔係話唔比 只係我想認清你個人先姐
我係咪唔會搵到一個真心錫我嘅人架

我唔想扑結果畀人飛

Lonely Christmas

我都好頹

樓主一定會搵到架時間問題架姐 祝你搵到個好錫你嘅人

見到朋友上線搵嘅唔係我

上年就係聖誕分手

真定假呀

岩啊 唔好咁快比第一次人

我有frd都試過有d男嘅反而唔大需要 但女嘅好大需求
點解我偏偏遇唔到呢種男人

lonely埋倒數

咩事圍爐取個暖

啱呀絲打，你無錯到，由始至終都係d男仔衰，一味諗住媾完女之後扑野，因為咁你更加要自愛d，並唔係個個男仔都係性行先既，努力等待一個值得你愛嘅人啦，依d賤男就叫佢收皮啦

多謝你 我怕我真係等到變老處女

我睇透朋友好耐了雖然到依家都仲會好犯賤咁睇佢地d野

想搵個女仔陪都有難度

唔怕 今年都大把green object陪你

唔係個個都咁諗我次次講都會俾人笑或者歧視咁款

啱呀今次都用足200%嚟愛對方 結果俾人玩

聽到身邊有d frd就算同女朋友扑都係一齊咗3 4年之後 次次都好羨慕有呢d男朋友但大部分男人實覺得唔扑野好難維繫喎 唔通真係搵你嚟心靈交流咩

自問絕對唔係挽感情嘅女仔 就算識得你一日但我應承得你我開始咗就會好認真但點解識極嘅都係鍾意挽感情或者

好想試挽交友app識下人 但好似個個都為搵sp/sex chat咁

唔好理其他人點諗啦，最重要係你堅持岩既野
我都好欣賞你啊。拍拖簡簡單單就得啦
唔一定用性維繫既。你一定會搵到個好男人架

多謝你啊希望自己唔會等到變老處女 然後驚到即刻放棄呢個堅持咁耐嘅原則啦

因為佢唔係真係愛你
只係愛你個閪

我係唔會扑野個種人

畀條女問到底我係咪性冷感
但係我只係想專注係自己想做既野

最尾我放左手反而畀人話我仆街

交友app仲多人呃hi屌啦
之前玩過howsyourdate 打光復香港都無人應我
BTW玩唔係挽

我諗自己睇某樣野重過另一半係死因

我自己對愛情或者係可有可無

到你去左60歲仲係處女既時候 咁就真係要放棄喇

我明男人鹹濕係正常 我都接受到我只不過係唔想咁快姐 起碼我地有諗過將來 認定大家 我覺得可以交託俾你 有安全感嗰下先do姐而唔係拍一兩個月就係咁request我 然後我唔do就鬧交或者分手好男人係咪絕種架啦

立亂畀人會仲後悔

個社會都唔係咁保守既

唔好咁勞氣總會遇到我呢種人嘅 希望到時你唔好後悔無得扑
btw我有frd誇張過我 佢連錫都麻麻
聽講佢上一個好似拍咗ard3個月先錫到嘴

對唔住大佬 自罰100次
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩

真係睇人
可能佢性慾強掛
身邊有fd一日要打兩次飛機
有fd識到女幾日就扑
我自己就慾望不大
成十幾日一j都得

人大左事業心重過另一半，
畀我溝到都好快散多次

咁我都仲有好多年青春可以等下嘅不過都真係好想搵返個陪下 因為我係好無安全感嘅人嚟不過始終唔想為拍而拍 希望緣份快d到

我都唔知點解我咁保守對唔住但呢個concept係完全刻印係我個腦到咁 我真係有嘗試過說服自己比人

唔係 仲有我

我之前條仔試過有女都搵sp 佢性需求真係好大
但我同佢都拍到一年 雖然佢最後比帽我帶
但我都明係辛苦佢嘅 好多謝佢尊重我

正常嘅 越大越多野顧慮都唔會理扑唔扑得啦幾可見過老夫老妻日日講sex

咁幾時俾我識下你

我淨係知大家對我 無論係友情 愛情 定親情都好
我好似都係可有可無個個...

我家姐同男朋友兩年都未扑
佢係基督徒 兩個都係處
仲要成日上我屋企訓
佢條仔都幾忍得

慢慢搵下一個合適自己既人啦
要記住唔好心急就放棄左自己既原則
我等緣份都等左廿幾年 但緣份卻不錯相見

這些機會....幾時屬於我

好努力等緊但真係好驚好唔鍾意自己一個嘅感覺
呢排成日小小野就喊 唔想對人 全日哩係被竇
無人重視 好似死咗都無人知無人傷心咁
真係好想有個人錫下 可能因為自細就缺愛掛

堅持自己
而家好少女仔咁有矜持
實有男仔欣賞嘅
加油啦
只要有機會拍拖
總有一日會遇到真心對你嘅人

謝謝你希望啦 我嘅人生好似一路都好失敗 都唔知幾時先搵到之前塔羅掌紋乜鬼都睇過 個個都話我愛情真係唔多掂有個神婆仲係我走嗰刻都係咁叫我記住帶眼識人

唔好咁啦，唔一定要男朋友
你仲有好多朋友 家人關心你
有咩唔開心就上黎搵大家傾計
每一個人都好重視你
you will never walk alone

無乜朋友 屋企人都少理我我人生就係一個悲哀嘅劇本 好想知幾時end
上到嚟其實都唔敢講咁多 對呢場運動又唔係好大付出 好似無乜資格上嚟叫春咁好怕少少野都要比人批鬥下 每次見到呢d都會好驚好辛苦

之前既失敗係換來之後既成功嘛傻豬
帶眼識人唔好咁易比左個處人

知道 愛你做乜仲唔瞓
夜瞓好傷身架

上網又唔知你係邊個
盡情鳩up
放鬆下自己啦

搵我做你樹窿囉
都同你傾到成5點喇
唔好成日咁悲觀 正面D啦

同你傾到唔捨得訓

你地真係好好好感動愛曬你地 快d瞓啦 阻住咗你休息sorly

知道大家都好好 希望有緣可以識到你地

幾耐無聽過有人咁講好有愛

咁你快D訓早D休息喇
到時皮膚差 個樣又殘緣份黎到都掉頭走啦
起身再傾過啦

我明 我真係明！雖然鬧走咗佢，但我仲係好掛住佢

我有玩 而家條仔都係app到識返嚟 厹一定有 我覺得真係好睇運氣

樓主好好囉,其實真心愛你就唔介意等多陣,等唔到既,注定唔係真心想同你一齊走到最後,所以唔怕等,因為一定會等到個真心愛你既人

係，起碼小弟係

你鬧到都算對得住自己我就算比人玩我都可以當無事然後求佢唔好走 我鬧唔到人覺得自己好折墮

咩app嚟點開始講野先架

你係扑野維繫定心靈交流type啊

唔係個個咁諗 有男人會覺得我唔比佢係唔愛佢唔信佢

pmed

啱啱先有人覆我無得扑嘅愛極有限唉 我真係要做老姑婆了

p牌仲未開pm功能

tg me retvhj

一定係心靈上，我唔想扑野

點解我咁諗都A0d女話對我無興趣，明明我都唔樣衰，都算幾有責任感同才華

goodnight 直接講電話

真好個天幾時俾個咁嘅男仔我

我有興趣啊喂

就嚟以為好仔真係絕曬種

依度咁多巴打都咁好
快D揀件啦
咁唔洗玩交友APP啦

應該無巴打會想搵我

啱啊 之前條仔中立撚講起野上嚟真係不得了

你幾大 得個廿零既話大把世界
女仔唔使驚冇男朋友

女仔返工讀書都好多人追
但絲打要個唔係為扑野既真係少D

中立既後生仔 係我眼中同藍絲一樣

support you
i also hv sex after marriage

個天幾時比個女仔我

你有咩？

攬

的確仲後生 但條件驅使我難搵呢

啱啊等多等就做剩女 再之後就老姑婆了

jealous....

對你嘅心靈交流有興趣

圍爐取個暖大家都唔洗再alone

我今晚好累 喊左四個鐘

可以直接當佢係智障呢啲人好極有限